男朋友無端端變咗基督徒

說話本人同男朋友拍咗拖都一段時間
早排佢叫我上佢度瞓
咁叫得我上去大家都知咩事啦
錫錫吓我自動波除衫想佢一路揸我一路kiss
點知佢見到我除衫後就成個人dup晒
仲問我平時係咪有戴push up bra...
最後嗰晚係搞唔成嘢(有少少失望)

直到今晚我知佢屋企無人
又上咗佢度諗住執埋啲手尾佢
點知佢同我講話自己信咗主...
唔可以有婚前性行為
我依家mi埋咗喺佢廁所度開post問咁多位
我信唔信佢好？定應該出去硬上到佢弓？

硬上我

基篤徒

GAY

時間唔等人

所以話無就係無 唔好裝咁多假狗

點呀，咁多男朋友

因為你唔係處

你條仔鴨黎架

錯重點

但我無裝啲衫厚。。。😅

覺得無問題

未破得成 我係牙😓

ching

樓主都係開過個account 喇，一起底就一目了然

玩屎眼定鼻

了咗啲咩然？

屌你含淚say88 至憎人cap圖

Sor囉

gay

唔洗同佢道歉
下次cap safari
搵篇長文cap全版

開門問佢點啊？

屌過教會契妹 嫌棄你

樓主又係你呀？

原諒你🥺

咁高汁除咗樓煮仲有誰？

肥仔ching, 佢可能block左我

你試下問
「痴撚線港女你係咪block咗我呀」

嫌你細波搵個藉口姐

唔學果個五毛

無聊.

明示咗佢係gay篤徒
重唔上

推行動post啦 仲click入膠post

痴線小妹係真絲 點至信！！！

恭喜

屌你老母

推到樓主回應

得喇得喇些post議員

乜叫些post-.-

此 換咗moon貼好唔順

唔比完

眉清目秀

@cccheung

有少少似牙平

互射未？

哈哈哈哈